仆街啦！我唔見左張波飛呀！！！

呢排執屋好似唔小心掉左黎緊英超亞洲盃張飛呀
有冇人試過唔見過香港足總發左既波飛呀
見佢d條款寫住話 遺失不獲補發

呀！！！！！！我好想睇呀！！！！
有冇人可以幫下我呀

有冇人可以救救小弟

十連

幫你老母
比錢買過張

買過張吧啦

可以補的 要比小小手續費姐

你試過？ 我見演唱會個d係有得補但 足總個到就寫到明

無 ga la

未 我個fd試過 希望你得

重拾希望！

個個都話唔見左飛咪可以多一張

我中左六合彩二獎張飛都唔見左，本身諗住今朝去拎錢嫁
有冇巴打幫到我？